有個on9仔喺坑口成個銀包跌咗

嗰個就係我
坑口跌咗個啡色銀包 有身分證
搵到pm我
Tg abccde321

推嚟緊要飛

幫推

推

推呀
錢唔緊要，最緊要係張身分證

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

tg谷有admin請你pm
我幫你搵吓

入面有張physical會員卡
身分證
兩張提款卡仲有張買眼睛嘅收據

hksar passport都可以出境嘅
放心

TKO公海
學生沒飯食可以聯絡admin
善用智能櫃交收唔洗相認

小心pm你嘅人
約你相認交收 / 問你拎個人資料聲稱需要時可以幫你保釋
已經有人中招數

TKO公海

TKO緊急Channel

有緊要事pm我

引人自爆/洗版既會踢

屌你唔撚係化

比popo執到就好啦
我唔係暴徒日日喺屋企打機咋
驚有誤會就唔好啦

有可能喎
你知啦而家咁亂白衣暴徒

同埋如果我要飛會唔會有事？
假設popo想聯絡我傾下唔見銀包嘅事，應該點處理？？

推呀